今日係我生日 但係我一啲都唔開心

呢嗰係我成世人第一個開嘅post
今日係我生日 但係我一啲都無開心嘅感覺
讀書讀到final year但係我對前路仲係一啲頭緒都無
細個就想入大學 而家大學畢業我發覺自己乜嘢目標都無

女朋友我有但係佢對我感覺越來越淡 今日我生日我地連見都應該無得見 屋企人全部都唔係翻工就出咗去

我覺得人生好孤獨 好無目標同意義
有無人可以開解下我

男人老狗仲講生日

同你年紀差唔多
你讀廢科咩？咁sad既你講到個前景

"女朋友我有......"

此post已完

btw 生日快樂啊
約朋友吖嘛
你要搵多啲兄弟
唔好忽略佢地

生日快樂

拍唔啱 比起單身仲寂寞
出到街onon99又過一日
諗返起真係好無意義

阿生，唔岩可以分手，無人迫你拍落去的。

分左啦 唔啱即分喇

無人迫你 但係我斬唔到纜呀嘛
我身邊朋友唔多 我唔想連關心我嘅人都無埋

濕9 bba
覺得好無出路

多謝
其實生日只係一個藥引 點爆曬所有唔開心嘢

咪自私囉！同啲港女有咩分別？搵人關心下自己。
仆街到震。

你齋讀係難啲
你u唔係好多創業會啊? 乜叉交流會咩
識下啲老細
最緊要識多啲朋友
讀得bba就要咁 social 啲

係啊 好似一年總結咁
生日被預設好開心嘛
有唔開心就會放大
你知唔知點解我明？
因為上星期生完日黎

你係巴打? 你唔會咁其實好難得
勁多男人係咁 晒女人青春 只為有人陪自己
見到另一個啱啲就飛撚左條女
完全無空窗期 好犀利架有啲人

搵下啲興趣玩下學下啦
好似我咁
日日等放工狗衝返屋企打機

btw 生日快樂

一年只得一日係生日
與其日日唔開心
點解唔讓自己生日嗰日開心些

生日快樂🎂🎁

我係巴打呀。我覺得唔同，有啲係有女朋友，點知識到個好鍾意，的確會無空窗期。
而家樓主係都明知係淡左，只係想有條女攬下，關心下！係仆街的。青春男女都有，都唔應該自私地浪費。

唔係我對佢淡咗
係我覺得佢對我淡咗
我對佢依然係一樣

我試過曬喇
機我已經打到唔想打 以前一日可以打10個鐘
而家我玩30分鐘已經悶

問題就係我本身唔係一個好social嘅人
大學朋友都唔多
朋友我係得中學嗰班
所以覺得所有嘢都好難
我試過social啲識多啲人
但係講多兩句已經變hi bye friend

溝通下，感情唔係放係度佢自己會生。